如果六四嗰陣時有得上網，究竟結果會唔會一樣？

呀仔：呀爸，你64時做咗乜嘢幫手呀？
阿爸：我like同share咗好多post㗎！

我想屌9醒班淨係識搵爐既人呀
香港就黎散啦
叫極啲人
都仲係度好L忙咁

實際啲呀
出黎呀
遊行好
扮藍好
上的士感召司機好
同呀婆整佢部Android既媒體都好

出黎啦
盡量安排時間
727一齊光復元朗